雲海: 梁耀忠已經急不及待割蓆勇武

呢條友接受星島日報訪問！首先佢已經急不及待割蓆！第二佢仲諗住出嚟選架呢個仆街！收檔啦梁生！（曾經認識而家朋友都冇得做！）

Source: 雲海 陳雲海facebook

七呀幾歲仲選？

為選舉

口頭割席都要做
無辦法

又出賣香港人

仲想割人?佢等比人割就有份,自量下啦

白頭佬下屆都玩撚完, 佢鐘意投埋共都得

口頭割？
人唔笑 狗都吠

你睇翻政績啦

收皮啦死老野仲選？

佢同過船？

就算係佢同我地割都好,
我地係死都唔會同佢割
我地係同一條線

佢生活係平行時空？

係抵死嘅

唔會再投佢
幾次都有心讓人地保皇黨做主席

咁你解決左咩問題

收皮啦白頭佬

條友後衛論都未同佢計數

屌佢老母 唔係當日條撚樣怕事

佢仲選嚟做咩
條友啲思想落後左幾10年

白頭佬收皮啦

咪7理佢，哂時間

屌佢 喊撚住讓個主席位比對家

呢位手足型撚到

自動棄權單野又點計？

冇諗過投佢

選條撚樣入去 唔係佢比大口狗做會咁？
打佢老母臭西

，

由佢啦...
本身我地都割左梁廢中

斷頸喇柒頭

淨係唔選主席已經夠了

廢老

佢割唔割, 下屆都無得玩嫁啦..

Just Do It.GIF

死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！

死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！

收皮喇白頭佬

所謂"暴力"係因為你班廢人攞左咁多年資源做唔撚到野
咁你地泛民有冇咩方法呀
平時縮左入老母個閪到
到選舉先識出嚟 R 票

死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！
死L開啦！死L開啦！死L開啦！死L開啦！

on9

張超雄呢幾個月有多次出黎可以暫時唔割
林卓廷成日鳩噏引人屌 但每次賴野都會認衰 一樣可以先列入觀察

唯獨只有呢條撚樣 每次關鍵時刻都賣港
懷疑佢跟本係鬼都講左好多年 已經唔係誠信有問題咁簡單
希望泛民陣營既支持者 就算揀左膠都至低限度都唔好揀佢 揀過第二個

行撚開唔好阻住地球轉啦仆街

香港民族主義已成事實，不再大中華膠好嗎

收皮啦佢

泛民 = 民賤聯B隊

點解成日有人share 雲海

佢左膠當然希望和平內放有冇譴責暴力示威者？有就真割

呢件垃圾日日都喺葵芳地鐵站出面製造噪音

當連難民之父太后小豪子班左膠和理非都有進步
仲有一班垃圾係唔會進步

事實係..暴力抗爭解決唔到問題

不過暴力抗爭先可以逼到有能力解決問題既人出黎解決問題

你食屎啦白頭佬 唔係你立法會都唔使失守得咁嚴重啊！

從來左膠都唔係同路人，包括呢個撚樣白頭佬

屌佢老味

馮檢基好隊友

為選舉？佢覺得咁會有人選佢？

白頭佬好心就退落黎啦

雲海wo 唔係陳雲
有咩問題

衰撚過建制
佢今屆仲選唔選區會？
搵人出嚟制衡佢啦

要供樓呀！

白頭佬可以收皮

衰唔夠精
唔明各有各做

下 其他人都可以放過 白頭佬係無可能原諒嫁

呢張咩事

仲選，搵人抱開佢

白頭佬你瞓咗幾耐呀

白頭佬你都係收檔啦

唔好打咁多飛機，關心下事時

訪問內容呢?咁快屌定先?
利申覺得白頭佬垃撚圾

食左藥未呀？

由佢放棄做主持選立會主席已經當呢條友係ON9

佢有資格割人咩

一早已經同佢割撚左啦

個白頭佬收皮啦仆佢個街，仲未害夠我哋？

叫佢死撚開啦，次撚次衝出黎柒。

張超雄都好過佢
呢條白頭佬係香港提前2047既主因
不過都好既 幫到咁多人訓醒

由佢棄任主席果一刻開始
從政生涯已完

重點係講嘅說話有冇道理 雲海又好 陳雲又好 林過雲都好
想share咪share 有道理咪推 冇道理咪屌/無視

割啦割啦
仲諗住選到？

[集中討論]2019年10月2日民間記者會

因為佢on99

張超雄都要收皮啦講真 佢阻撚過勇武好多次

呢隻真共諜。

開呢個post都係on9

雲海，梁耀忠呢兩個人，完全唔知有咩討論價值

呢條25仔 成事不足 敗事有餘

有主席都特登唔做 dllm 收皮啦

暴力解決唔到 係需要更加既暴力

屌你咩 白頭佬

見一次屌佢一次 同見到張超雄一樣

今鋪是呢條仆街割我地，我覺得文宣上可以連儂牆做鳩佢

由佢接受星島訪問就知佢去左建制喇

借位

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

選你老母落地獄? 唔見其他泛民咁講?

佢個思維仲停留在1997

好似馮檢基咁，關鍵時刻介票

白頭佬仲選？含𠹌啦

左膠

白頭佬玩夠香港人未?

唔係佢個議會使搞成咁?! 一生都唔會原諒呢條仆街

梁耀忠有份搞到今日咁架
唔好以為自己企左係泛民個邊就可以當冇事

佢真係唔知醜。好心快d收皮啦。

呢個白頭佬乜撚嘢都冇做過

仲有人投佢就真係 on99

入嚟為咗睇呢張

呢張無記錯係71攻入立法會，之後廢佬衝出來叫大家唔好

幾時死呀

push

nice tackle

[極重要]會發夢嘅全部同我入！包括和理非！

白頭佬你咪撚洗諗住入得返立法會
過檔同十一哥奶共啦仆街

琴日仲見到佢係葵涌辦事處門口同人傾計

入黎為左睇呢個

呢條撚樣仲想當選到？
你老母俾我見你拉票屌撚到你縮番入老母個閪度

同黑警d logic一鳩樣

為左社會治安
真彈都要對住心口射
無辦法

我屌你老母啦

呢張都唔知 係咪喺山洞出黎

梁耀忠係老派反對派 只不過仲未接受到暴力啫 大家釣屌得細力啲ok？

雲海？

梁耀忠指，特首林鄭月娥一日不回應五大訴求，示威活動難以平息，「解鈴還須繫鈴人，林鄭要回應訴求，而非在社區對話中答非所問，只是唸書般重複以前理據。」他認為不論示威者或警方，均應冷靜下來，負責執法的警隊必須克制使用武力，減少衝突，相信示威者亦會因為警方反應而變得克制。

他又說，無人希望作出暴力行為，亦知道暴力不能解決問題，「但政府不理（民間訴求），唔通你叫示威者認輸？」希望各方可釋出善意，盡快平息紛爭。對於民主派一直沒譴責暴力行為，梁耀忠認為沒需要，他不能控制示威者的行動，反之亦然，大家只能「各有各做」。

有無內文?唔想做標題黨

上次立法會主持會議嗰次佢已經死10次都還唔返，仲想選？食屎啦白頭龜公

死開啦白頭佬 果時有主席又唔做 係你出賣香港人

梁耀忠上次超二拎撚咗幾多票？
結果後來呢？

梁耀忠棄主持會議捱轟 2016.10.13
原本主持立法會主席選舉的梁耀忠臨陣「劈炮」，將主持會議權力交建制派石禮謙，最終完成選舉主席程序，梁君彥當選，令民主派支持者不滿。

再「送」主席位予建制派 梁耀忠今次咩解釋？ 2018.06.25
早前立法會一個擬議決議案小組委員會上，他又推搪做主席，結果由工聯會何啟明擔任主席。梁耀忠接受前民主黨主席劉慧卿網台節目訪問，重申「我真係唔想做」，指委員有較多時間發問，「有啲議題好想講」。

2016 超級區議會
街工 808. 梁耀忠 303,457

我屌你老母咩 邊個撐條廢老我割邊個

條廢老收檔啦，做到頭髮白晒都瀨死唔走

現實啲啦廢老，單單和理非對住極權只會不斷被拎走晒所有嘢

依條友係咁o架啦，連其他泛民都進化晒，佢仲停留喺幾十年前，可能人一老思維就會僵化晒

收皮啦 白頭佬

利申 販民打手

算啦 個個都上哂腦
依兩個月
本土論調支持者 全部被打壓成 熱普城
已經廢時再講落去

都係個句 可行就推 可行就做
有咩嘅 就互相討論
唔得 就各有各做 但唔好膠做就得

唔好俾佢帶風向

有得投佢 就算有都唔撚會投佢

150個

又係啲唔讉責制度暴力 黑警暴旭既垃圾

白頭佬仲明唔明
佢地個套已經係清朝野黎 out哂啦

你都on9

最大既鬼黎

我覺得而家講割蓆先係影響自己選情
我屋企人係終極和理非都話唔割
琴晚睇到個學生中槍嬲到喊我仲要去安撫佢

對於民主派一直沒譴責暴力行為，梁耀忠認為沒需要，他不能控制示威者的行動，反之亦然，大家只能「各有各做」。

原文內容取其中一部分

又係啲唔讉責制度暴力 黑警暴力既垃圾

梁耀忠曾經係一個實幹的議員，但今時唔同往日，唔可以再用以前的方法解決問題。佢係時候退，重回地區工作，幫街工建立第二三四進化的梯隊

哩條仆街連泛民都唔係啊
佢讓個主席位出嚟嗰下，已經係香港嘅劊子手

上次棄任主席開始已經唔係同路人 收皮啦白頭佬

留名等睇假難民之父

你都真係幾on9

佢唔做主席果下
就知道佢廢

態度正確

啱！你同佢割，你就同佢冇分別

睇下之前有幾多人投佢超區
Remind 下班岩岩留意政治嘅人有咩問題
個個好似你 咁醒 咁留意新聞？

你睇下連登 幾多人支持血債票償 先講啦

入黎為左睇呢張+1

由佢唔做主席個刻開始香港就攪到而家咁！

臭坑出臭草

大陸用嚟界票用

[行動post] 10月6日 6區黨鐵商場和你Shop

求手足幫推

麻煩大家睇內文再屌

個個都唔割，但要割白頭佬，
因為佢專拖後腿，係負資產。

佢割唔割都唔可能會有人撐佢

佢仲有得選？
香港人真係好善忘
係咪唔記得上屆DQ風波 白頭佬都係幫凶？

睇幾多次都咁治癒

sorry，由佢係立法會自動放棄臨時主席個刻開始，就唔係同路人

佢接受星島訪問 都知咩事啦

白頭佬都唔係第一次
由畀大口狗做到主席真係多得佢唔少

屌你地全班仆街唔撚睇內文

係啦傻鳩佢邊隻字話割你老母啊

上次佢話唔識議事規則之後俾左個主席位人地做
賣港前10一定有佢
屌佢老母啦

佢係畀星島訪問完後斷章取義喎

唔通做議員拒絕報紙訪問呀

保皇狗都唔會推蘋果訪問啦

覺得佢開始行緊11哥條路了

真正垃圾廢老

好煩，仲係見倒陳雲鳩up就唔自己睇野

佢係71阻撚住曬

行開啲啦屌你老母

呢條政棍真心割席㗎 on9仔

真。25仔

呢啲人一早已被支共收買
大家認清楚

一票不投梁耀忠。

呢條友真係阻撚著晒

第一重點係 星島訪問

慢慢含白頭佬

traitor

呢條真心膠

先唔講佢賣唔賣港
佢而家坐陣議會第2耐歷史
理論上佢有需要繼續做
因為第3就係保皇狗

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

你慢慢含雲海啦標題風向撚

睇留言, 話俾人改內容喎

不過憎佢都唔係今日嘅事, 死撚開啦契弟, 唔好以為我地唔記得你做過乜

廢老思想跟唔上 喺咁

千古罪人

白頭佬71個次都阻撚住晒
好彩有人撞走你

老撚都要割
理撚得佢條傻鳩
從來條老坑都唔係同路人

其實個手足已經就住卸咗啲力
唔係真係斷多次頸

wfc

泛民啲元老而家都識交棒出少句聲
呢條白頭佬係都唔收皮
仲要接受星島訪問嚟分化 屌你老母

長知識

佢過往政績 全面證實 條友信唔過 第一時間割

你同我講內文？
我同你講佢政績好唔好啊？
仲要星島
佢之後唔係為選舉鋪路係為咩啊？

慢慢覺得 白頭佬受委屈 俾人呃囉
政績已經證明一切

屌佢老母白頭閪

泛民廢老打手

但無左白頭佬，議會最老資歷個個就會變做藍營，點好

雲海黎

佢雨革時同死攬南亞壇野 我同你一樣係到叫佢快撚D收皮都叫撚左幾年 舊年佢fb比人瘋狂圍插 上兩個月又柒一獲 本來都想屌埋佢係鬼
但佢有份叫社福界上街 又有搵狗理論點知比狗屌 暫時我都仲可以當佢左膠
相比起 姓梁個件真心更加倒米

呢條友一係豬一係鬼 是但一樣都唔可以比佢再選入去

就係一條政棍

望警方冷靜 暴力鎮壓不能解決問題

咁都要一兩個呢啲人等啲超阻膠可以投票比佢

駁唔撚到 就深潛啦
佢政績大把證據啦
同我講內文
佢唔撚係為選舉鋪路？

唔撚夠講 就話風向
用你邏輯
我屌你係白頭佬打手囉

啱，佢係真心左膠大愛撚

2016年選立法會主席件事已經知佢係廢柴

今時今日，連白鴿黨啲議員都去曬前綫頂差佬，梁耀忠呢啲「忠誠反對派」只有兩條路，一係就自己退休，一係就選民幫佢退休

當年就係由佢開始, 造成議會暴力
搞到今日咁
佢至少要負至少50%責任

你都戇鳩，點解唔譴責政府暴力？點解唔跟毛姨姨論調？今日一個割席唔清算聽日全部泛民割晒啦！

冇膽匪類點做共匪

條友正一死左膠

唔係佢地咁廢 香港都唔會搞成咁

坐左幾耐

佢應該襯地淋

佢就算撚數啦

唔好再屌

大家幫佢條頸戴返頭套

駁唔到就深潛啦邊同你講內文你就講政積，你開標題講咩啊傻鳩講唔通就屈打手

白頭佬傻下傻下
第二個十三哥唔出奇

星島帶風分化
佢哋戇鳩都唔係第一日知

快撚啲仆街死啦

終於旗幟鮮明奶共

收皮啦，分化L

陳雲海嚟

睇內文啦你咁撚醒，人地個標題是但打句割左你就信到十一十知唔知佢點解唔出內文，一出就露底

尋日李卓仁出嚟帶隊佢去咗邊

入民賤聯咪有得選

唔係仲有老涂咩

死白頭佬

叫呢條粉腸垃圾收皮啦...
叫佢做個主席都阿支阿JO... 一啲成擔都無
正一呃飯食

今日中午1點有民間記者會！

請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？

by民間記者會

由佢連主席個位都唔敢坐已經無晒期望
講資歷選涂謹申好過

仆街工

割佢老母，收聲喇柒頭

條友都唔知係湯渣啲friend，支共卧底

屌 呢條白頭佬幾時先收皮呀

梁粉忠為咗自己個D社福機構可以攞政府資助奶政府奶到出晒面啦.唔好以為大家會忘記佢立會選主席臨陣做逃兵個單野.

梁耀忠就算鬼數啦, 佢割唔割都唔會投佢架啦, 出賣過香港人, 又細膽

佢呢條撚樣比藍絲更可恥，今日迫到示威者武力抗爭佢責任都好大，佢冇趁和平時侯解決問題，仲好意思講暴力解決唔到問題?

口口聲聲話要和平但就咩都冇撚過，佢收皮啦，仆街工

好撚小學雞 駁唔撚到
人講咩 就學人講咩

睇議員新聞 唔講政績 唔講媒體立場
慢慢含白頭佬啦

仲有我句打手 係寸梗你邏輯啊
寫埋出黎 都仲撞埋去
真係無撚腦

佢係咪想個頸cool帶一世呀

有一件十一哥

為選舉？
你依家口頭勇武我包保香港人送你入去

咪撚搵藉口啦

一早話左呢條老野係賣港賊
可唔可以black list左佢先呀屌
次次都拖後腿
然後嬴又出黎吸光

我講明 如果呢條老野當選
香港活該沉淪 抗爭都唔撚洗搞

接受星島訪問本身就on9

左膠從來都唔係同路人，講完

叫佢死啦
同d廢老一鳩樣

好同意，如果佢做左主席可能冇612

證實為黨媒星島分化 各位不推文回覆 拉

暴力抗爭解決唔到問題？
恰巧鄰國就係暴力抗爭竊取咗政權
世上成功例子太多
美國法國蘇俄等等都係暴力解決咗問題

駁到內文未啊傻鳩幫雲海含到雪雪吞埋精你梗係無腦啦，精蟲上晒腦點思考，睇見你老母生到你隻智障無左半邊腦真係慘

唔係佢棄主席，可能都冇6~10月既事發生

泛民其實都進化晒 係得呢條呃飯食垃圾繼續柒

垃圾白頭佬，71阻手足，議會就笠水
含淚都唔投你

白頭佬真係一塊過晒氣既傻西

射落海都唔益佢

你估市民唔撚知暴力解決唔到問題？
而家係逼出黎
我無勇氣破壞但我不割蓆
做得唔好但可以改善

知架啦 知架啦
你基本邏輯都分唔到
真係好難同你講

慢慢覺得自己好威威 看透世事

71撞你唔死都仲唔醒?
下次有手足搵架泥頭車撞你老母臭閪唔好撚喊
賣港白頭佬我屌你老母！

佢呢期成日出嚟擺街站派咩勞工權益小冊子
大家都當佢透明
無人開佢拖佢以為自己仲有得撈

白頭佬累死幾多前線同街坊呀
我屌你老母死政棍

得啦人型傻鳩屈人就識，無邏輯無內文就只係識鳩出標題，返去fb幫你個雲海含撚啦

sor, 我自膠

sorry, 自膠左

大中華膠
幾時先識醒呀
香港淪陷左
中國民主100年都黎呀
全香港所有人冇資格割席
特別係老泛民呀

販民不嬲垃圾架啦,唔係第一日既事
只不要暫時有共同目標先不割
我憎販民憎到仆街

手足，時間不值得浪費在沒有 soundbite 的垃圾上

真係委屈左佢

美國獨立戰爭，南北戰爭
法國大革命
俄國十月戰爭
日本大政奉還
辛亥革命
中國人唔暴力咁撚和平左膠今日仲紮緊條辮呀
7頭
......

屌，佢嘅罪不亞於班保皇

泛民無一個係無辜

你真係好撚有趣 欣賞你嘅真心

好似你咁俾個主席人做就一定解決到啦

又係呢件白頭佬

1. 自動放棄立會臨時主席
2. 7.1 已經阻止人衝

佢只會變成第二個十一哥

勁後悔當年投過佢票

係牙你老母同黑警混種生左你條傻鳩都好有趣成個弱智咁周圍覆世姪唔好周街舉腳如廁，捉到罰錢牙

佢同溤檢基真係飯民兩大廢老

星島fake news

上次超區揀錯咗佢
同一個錯誤我唔會畀佢發生多次

Who is on9白頭佬？

佢先係真焦土派，有心唔做主席鋪排今日既抗爭
梁蛇在下一盤很大的棋

唔係佢香港今時今日唔會搞成咁

由佢啦，從來無比過佢上船

呢件白頭老已急不及待衝出嚟柒，就係呢班人20幾年嚟非理非一事無成，俾奶共議員騎住屌，令政府無視佢地造成的

真係so funny
一諗起你自己柒左
同下面張圖一樣 就覺得好好笑
唔梗要 慢慢屌 無所謂

白頭佬再次出賣港人

梁耀忠 你真係千古罪人
有得你做主席又唔做送咗俾大口狗

佢正一食屎狗

白頭佬好行唔送

屌你老母死政棍

老人家係咁
你問十個黃絲老人, 最少七個係咁
唔投共 不割蓆

上次單野香港人都未同佢計啊 嬲撚到震
佢都係清算名單
賣港賊

標準工時搞到宜家都未搞完
呢個仆街有份

坐左幾耐呀你

條on9做做咁耐議員，成日做7野，我都唔選佢啦

唔會投佢

做咩貼你自己牙傻鳩，係俾人屌都無反應，扮無野係度手打部電腦你隻傻鳩嬲到面紅又唔敢出聲個樣，十足十你老豆一樣自己老婆俾狗姦都唔敢出聲，仲要幫手養埋你隻便宜仔

推

做到主席再DQ所有建制宣誓

篇報道呢？

唔係你條仆街當日拱手相讓個主席位俾人
立法會點會咁容易就失效
退一百步講
而家局面你都有份搞成
仲當你係泛民已經俾面你啦

預咗星島fake news

原來你生世係咁 唔講都唔知

算啦小朋友 你睇下 你已經寫到1999
都知你盡咗力
慢慢血債票償 支持白頭佬

慢慢屌 我就唔會再覆
因為覆落去真係潑婦罵街咁

btw多謝幫手推post 等大家知白頭佬有幾仆街

思想仲停留係90年代，唔該過主

Push

dllm 啦白頭佬

收檔啦老嘢

為選舉可以割 人命喎 你泛民泛上腦呀？

收皮啦，不割就是不割

泛民正pk

扮咩高清牙傻鳩你個腦處理思考唔到就睇到1999咁，係人都知你老豆廢架啦，估唔到你仲青出於藍姐全不推叫幫你推左你話你幾弱智又要扮高人先慘，小朋友扮先生，改大人名

星島

條友根本係問題人物嚟,要佢去做主席,佢死都唔做
既然從政係無咩抱負去施展,咁唔通從政只為服務甲由或豬共爸爸嗎?

無錯，不如接受埋大公文滙。

咁多泛民最撚憎佢，其實今次運動佢做過咩
最記得嘅係佢71阻撚住晒

just do it.jpg

爆佢fb

比佢阻到就冇今日

香港人仲有冇本錢割席
泛民打手自己諗清楚la

比你大中華膠la
香港淪陷左 中國民主再倒退200年
醒下la
已經到絕境 香港人冇得割席

Just do it

佢唔出聲冇人當佢啞

吔屎啦

佢有幫手同陳伯絕食
不過守護孩子 唔知佢有無份搞

利：憎左膠 只係客觀論事

白頭佬澄清左喇喎

呢條正仆街

咁都唔明？主席要場場到佢根本就係想每月逗十皮hea做又可以射波。

各位咁不如支持有心有力幫香港幫市文發聲既年青從政者

人老又做唔到野就唔好霸住個位，用從政經驗幫忙年青人重可以拎返D尊嚴

做主席就推三推四
呢啲正垃圾
快撚啲死
屌你老母！！

佢當時唔坐個主席位,仲諗住下屆有得做？

死左膠

唔係佢我地駛搞到咁
佢同黑狗一樣
唔撚會原諒

白頭佬

左膠？不了

自立自強 全民抗共

依條友豬撚到仆街

退黨入民建聯啦

白頭佬唔止個頭白，原來連個腦都係白。白痴呀！

起碼勇武夠膽出黎先啦
你條仆街做主席都唔撚敢
又乜尻都做唔到

為on9啦
又唔見毛ee割
人地最多加句不希望見到暴力事件
但全力全持我地

你當鎮南大將軍流㗎
「6月12號，大家出黎暴動！」

梁耀忠 搵人送佢落地獄啦屌

販民友又縮返入老母個閪到

屌

同一題目，陳雲把口出就係分化
陳雲海就

其實11月仲有冇選舉

暴力鎮壓又解決到問題？

全靠佢先有大口狗

衰d講，俾佢上到一樣收皮
條友怕事怕到仆街

理性D睇
不斷升級似乎真係唔係出路
升級並無減少受傷同被捕
反而一路増加

成本遞増 報酬遞減

代價增加 國際關注減少 精英施壓減少

連登仔係運動開段創造左傳奇
創意抗爭以極低傷亡，小量被捕就博得一個月國際頭條，精英施壓，外國施壓
我地需要尋找出路，和理非冷氣軍師我地需要創意，以禁大代價禁多手足前途同身體換取遠比開始時少既成果絕對非我們所樂見

吓？佢仲諗住選架？

聞說星島改鳩受訪者內容有哂前科

屌 怕事就咪撚選啦

根本左膠鳩噏啲乜都唔關我哋事

左膠戇鳩人盡皆知

但星島擺明將佢哋同泛民connect

帶風叫和理非割蓆

所以盡可能我都會幫佢哋「澄清」

咁又點,販民不嬲為選票,為9萬8
唔通真係同你爭取民主,醒下啦

講議事規則, 保住個最長資歷議員係有用, 不過俾著呢條友就唔知有無用喇.

咁多年你條廢柴白頭佬又做過乜野呀

垃圾會主席果壇野都未找數 宜家仲出黎割?

阿忠

退休啦

白頭佬遲早變第二個十一哥

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

其實你條仆街不嬲都係鬼黎

New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

就算冇呢篇報導 就算佢冇割勇武
今次都唔會有泛民選民投佢
佢之前唔做主席已經嚇親同激嬲選民
選佢出嚟有咩用 臨陣退縮
枉佢仲係資歷最深嗰幾個
佢咁有意志拒絕做主席嗰吓已經要準備有政治後果
區議員係佢最好嘅下場

大家定啲黎，份野係星島出既，睇內文，睇埋白頭佬佢點回應編野先。

屌啦媽比返張票我呀⋯⋯

連張超雄都生性過你

我就係要呢D.gif

好似古思堯都係被星島訪問後出左問題？

PUSH

次次睇完都覺得好治癒

始終選舉係泛民既生命線
無法

.....
除左呢個真係唔知點覆你好

呢一擊救咗香港同全世界！

垃圾廢老

主持選主席都唔撚識 屌佢老母
小學生都識選班長啦 仆街
唔識做主持/主席？賣港就賣港啦

邊班選民傻到去投佢

選定個日子做忌

前線手足:發夢必須開始放棄陣地戰 改為幫黨鐵,政府建築物,中資店舖裝修

收皮啦

屌你老母弱智

佢真係垃撚圾

要不是有暴力抗爭，送中條例早已通過了

唔係話割，但條友已經同過街老鼠無咩分別，是但有條非建制出黎比我揀，就點都唔會投佢

條友又咁老，可以話已經玩撚完

星島係共狗何柱國旗下共媒、專做假新聞連登仔都信？
炒曬車喇

已經唔係第一次啦，仲信佢？

共產黨放針一定放兩邊

入黎就係為咗睇呢張

幾時睇都咁型

呢個呃飯食既鬼，比明刀明槍既建制更可怕

[連登大炒車] 點解咁多連登仔咁on 9信星島分化假新聞？

推呢個post

呢個垃圾白頭廢老，真係唔死都無用。

白頭老不嬲鬼

其實佢唔係覺得自己仲會選到啊嘛

割乜春
個個向東
你向北
仲話同路人？

認同佢暴力解決唔到問題

權力先得, 所以又要升級

屌佢老母啦！
香港人肯比佢靜靜地等今屆完已經好大量喇仆街！仲博見報增加曝光率？都係想比人屌多兩下姐！OK！我就比機會你！屌你老母！

區選有得佢去選拉 立法會就不了
個頭今年加左+重劃選區
都唔知舊人最後會come點玩法

FAKE NEWS
炒車 勿推

其實佢咁講有咩好處？
藍絲不爭都唔會投泛民
點解佢仲要咁做？？？

定係你本身想表達 If we burn, you burn with us嘅道理

白頭佬?
算撚數啦
唔係因為你條撚樣,香港會變成咁???????????????????????????
真係膠都費事俾